00後同90後睇youtube既口味真係爭好遠

我地00後就中意睇sunny笑波子呢啲節奏快剪接好同埋有話題性嘅片

90後鍾意鍾意睇試當真 小著茄 達哥呢啲無厘頭當搞笑 剪接得少 比較raw 同埋同80,90s香港風光時代有connection既片

留意到之後真係覺得呢兩代人真係一個時代既分水嶺…

一樣垃圾

層主睇開乜

睇開微辣 bomba.

五毛PR狗係咁上下tastes

睇開飛夢、間唔中睇馬介休遊戲
其餘既一係睇電影短評之類
一係打機片

why not both

層主真毒

你老餅

YouTube唔追kol淨係睇攻略,聽歌

連登仔唔係好鍾意睇老高？

以為睇完真係學到嘢

00後睇既野係垃圾D架啦
岩番你地身份

最垃圾係你，仲垃圾過樓主

老高真係比傻仔陰謀論家睇

利申有睇

死老餅唔驚生仔冇屎忽？

Youtube睇全球新聞、娛樂、音樂、體育、女、男、動物、電影預告、AC介紹等多樣重類

90後

樓主都幾悶，睇咁少野

我92年，youtube 剩係用後黎聽歌同人歌
睇vtuber

唔生就唔驚

AV介紹

我睇開kpop😁😁

vtuber毒到

有做輸精管手術？

90後睇台灣tube8

我都有睇 咁多kpop一樣野 有咩分別？

我屌你老母？

飛夢既片都算垃圾？
咁你真係戇鳩鳩

條女叫我結扎
不過我彩佢都有味
照無套

我 只 講 睇 娛樂
全球娛樂片幾億條片都包括哂
90後

準備定奶粉錢

你講YouTube頻道呀？
00後講清楚d啦

頻道呢、我睇開
飛夢

不用分得那麼細，反正都係垃圾

唔用b站？

我地80後睇果d仲老餅，不過又搵到錢上晒岸
不如你00後做youtuber拍比我地睇，最多好睇既我地課金

呢啲咪就係古時啲講故佬

Youtube專睇 周B

非常有眼光

90後睇開蕭生

你00後咩

我係

90後，全部都無睇過

我00後睇周庭チャンネル

唔睇靚版周庭？

有個00後餐肉幾ok

都有啦
不過用黎j多d

我識嗰啲90後唔睇你講嗰啲on9 㗎喎

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

你十零數個陣都係鐘意睇放學icu 唔洗咁多思考既野啦
個陣時有冇老屎忽屌你睇低能野
宜家你已經變成當年笑你睇低能野既老屎忽啦

睇開台灣嗰啲 例如：Taiwan Bar 志褀七七 cheap 公視 以前會睇博恩夜夜秀 打機會睇丁特
香港嘅就Happy Kongner 果籽 飲食男女 Sigma 無聊會睇人炒車
利申00後

原來依家新一代冇睇迖狗

青出於藍

YouTube 睇開啤梨

班90後仲睇緊

禾地00後最中意睇老高 馬臉姐 奇怪仙人掌 暗網師marco 杜安調查團 暗網仔 同 professor powpow

咁 00後 同90後睇AV 又有咩唔同呀？

層主陰謀論專家

聽日出po講

80後口味😅

《Channel需要女》刪剪片段
89,295 views

睇開外國YouTuber ksi

成班弱智覆個引戰狗

熊仔頭 小著茄 armchannel 試當真
都係呢啲無厘頭當搞笑風格

生果哥準備好上路未

突發 D100網台主持傑斯今早被捕

youtube淨係睇fancam...

我知你多數睇其他網

要我睇香港YouTuber
我睇橙色YouTube唔好？

同意，利申八十後，覺得香港無youtuber

有時間睇下Netflix 唔好？

咩陰謀論 是真的
你同我都係虛擬世界NPC
蜥蝪人已經入侵咗人類社會
美國個deep state正正係光明會
唔講咁多住 禾地00後好忙 玩完原神同抖音之後再同你講多啲

屌你老母咪撚一碌𨳊打一船人啦，你垃圾唔代表其他人都垃圾

未睇先估係引戰文

睇試當真 利申00後

認真咩 身邊d fd都沒人睇sunny笑波子la bor

吓，我90後除咗飲食同呀澤，唔會睇香港野，建議你學下英文，你就知香港同世界都有分水嶺

人生已經辛苦 日日要番工 比個仆街政府日日撚
想唔用腦笑下 睇下微辣睇下達哥 都要比你講

《試》屬於skit而非一般齋talk既YouTubers

（外國例子）
Disney Princess Skit
4,789,553 views

Btw,
兩個主角換左咁多YouTube頻
仍然keep到十10萬8萬views

證明呢類channel供不應求

80後 最鐘意應該係 cheap 歷史片
平民遊戲d 伏game
王剛教煮餸 (唔係學 係睇邊d 你一定煮唔出）

鐘意金珉周呢d花瓶
都可想而知樓主幾垃圾

10後先睇呢啲架喎

80後睇大j

哈

睇開岩channel
90 頭

手足幾高質

試當真垃圾？

armchannel = 90後先會睇

入到來
提親嘅名都係垃圾
實屬小見

中指通

睇開木曜4

Pewds

仲睇澳狗同达狗真係做死一世奴隸

本土youtuber係俾d教育程度低既人睇
外國youtuber資訊又多又scientific，正常大學畢業既人先會睇得上眼

係到屈，達係老母！

睇開漏墨佬玩屎尿屁

利申 90後

我00後都睇試當真

Vsauce, Veritasium, Smarter Everyday, Numberphile, 3Blue1Brown ... 本土邊度有得比

之前打mhw成日睇LS

SivHD

Sor淨係睇試當真同JFFT

咩微辣真係垃圾黎

利申：00後米仔fans

youtube只會睇廣告片
專登係timeline飛去黃格追住睇

我00中意睇Joeman hook

Sunny笑波子係垃圾中既垃圾

樓主個post 連伍仔都冇就知撚圾,根本冇參考價值

我地中國人必睇

我唔係針對樓主，我係話在座咁...

正樓主啲00後死老餅 我地10後就係睇呢啲

飛夢，夠高質。

90後老餅先知道00後最鍾意睇乜野

90後老餅想知道00後最鍾意睇乜野

冇睇開youtuber
不過都真心覺80同90後條gap細過90同00後
近十年潮流變化好大

我80後 呢家睇pekora

00後表示好撚憎sunny同笑波子

PewDieDie（鬼佬林慧韡）有冇「一直關注」美國總統大選

愛吃西瓜的鑒黃師Yellow Master

當聽故仔
撚會信咩
有興趣就自己上網search la
個廿分鐘學得d乜

個個睇佢老婆啫

不止遊戲

剩係睇佢用咁多油煮嘢已經學唔到
我以前識條湖南佬佢話佢一家四口一個月用兩公升油來煮飯

80後表示唔識

90後
睇書多

冇

淨係用YouTube黎學嘢
追youtuber好無聊

90後
睇開燒山、啤梨

90後 只睇台灣

一早block 咗

Youtube 只用嚟睇一個channel

層主高汁…

岩 一係就睇佢老婆 一係就當學下佢點樣鳩up都可以引到人睇ge說話技巧

好意思講

試當真高汁過其他幾班

佢三大著名PR狗

睇開電結他片

睇抖音啦，睇咩YouTube

same

kikori架仔

呢D

Final Fantasy 7 Guitar Cover - Fighting / Battle Theme - Super Guitar Bros
439,531 views

FF7 Boss Theme (Fight On!) Guitar Cover
6,291 views

50後睇開華記同李梓敬

邊三大 ？

油多果d 已經預左唔得
有d 清蒸又會衰刀功
再伏d 衰個爐
油泡豬潤 你個火唔夠猛
一係熟到鞋口 一係唔熟出血水腥臭味

Happy Kongner弟兄+1
又夠鐘食red pills

Why not B A S S

00後得罪你？😅

90後都唔會睇小薯茄 達哥果啲啦 咁on9

較開兩倍速睇十分鐘小故事

咩係vtuber

算啦係連登仔眼中睇邊個香港YouTuber都俾人話on9架啦

又係垃圾pr post

我字後面唔好加個哋 同你唔係同一路人

利申：睇開台灣同外國youtuber多

我95出世，唔睇無聊野，通常睇台灣channel，啾啾鞋，志祺七七果啲
中國嘅就睇腦洞烏托邦

另外會睇啲煮食channel

我覺得樓主講啲channel通通都係垃圾...浪費人生時間，仲好意思懶有深度話邊個年代優越過邊個年代，唔好笑大人個口啦

Kongner弟兄
我仲會睇埋好青年荼毒室 同希治閣

樓主引戰狗